想問係咪違反咗基本法第十四條？

如題。